香港人又進步咗

以前要靠一啲政治明星嚟帶領運動，今日個運動係完全自發。
短短兩日，起初仲有好多人擔心未搞得切罷工，但透過facebook號召，一呼百應。
而且喺短時間內可以佔領咗金鐘，攻入立法會，各位義士實在功不可沒
大家唔好氣餒

一入夜再打，局勢就會對示威者不利，建議不如開設一個安全區，入面全部都係基督徒唱聖詩加幾個泛民議員，以佔大多數嘅和理非去為成場反送中運動渡過漫漫長夜。

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好）

人多有咩分別？
如果冇「人多勢眾」作backup，示威者就會好容易好似9號夜晚比警察前後包抄

所以希望大家唔好自己人互鬧，變相陷入三毛最想見到嘅分化局面

示威者要學識一手硬一手軟，今日見到其實好有用

左膠去傾，傾唔掂勇武去衝，小勝左膠再去傾條件係最理想

9 講或者9 衝都係冇用